聖誕又要同條女諗食乜 日本野？ 泰國野？ 膚淺xx( 有無巴絲打有好介紹？:P

作為窮撚 係香港地 又要價錢合理又要好食真係好難 有時貴都未必好食 我望唔透

外國知名餐廳—m記

Kfc

法國野 cafe de coral
中國菜 三哥
意大利野 殺你媽

聖誕就豪少少啦

請佢食熱狗腸啦屌

諗住同老婆打邊爐

日本嘢 - 吉野家

係出前一丁